如果頭文字D對白塞入復仇者4會點？

求創意

我雷神唔會輸比同一個人 twice

呢句真係復仇者3講過

我Vision唔會死係Thanos手上 twice

我要整stormbreaker!!!!!!

我叫iron man, 係黎自SHIELD 既avengers.

i fuck you $30,000

五年前 thanos條仆街叫我斬佢個頭

85既極限已經到左 輪到我pepper發揮

三萬尺！跳樓呀！粒石用靈魂換返嚟架！

我要做車手

我拎翻 Mjolnir 俾你啦。

加2支啤酒

同iron man講:咦~唔見你撞山果套甲既?

發火啊 Avengers應該有火架

仆街 改哂d字都仲有聲

哦，原來基既

你尋晚劈錯人地心口喎

Falcon同Bucky 美隊講

除非 你拎齊六粒寶石 如果唔係

有聲

Iron man 洗唔洗讓個頭位比你

條友真係唔識㗎喎

我要啪手指

你啪手指你死左啦

本來想回：加隻兔

鷹眼對住hulk講:你條女,雞黎架

5 年前，thano 條仆街同我講， you should have gone for the head

你無得同我thanos鬥 thanos鬥 thanos鬥 thanos鬥 thanos鬥 thanos鬥

回聲.......

回音先岩

如果你克服唔到呢個問題 你係唔會夠我個無限手套鬥

captain 奸巴爹～ captain 奸巴爹～

留名

記住 唔好同thanos有鬥既心

Thanos: 對唔住 呢度無你要搵既野

hulk:我打人?我打飛機呀

唔該你去第二個星球

你成世係度煲雜菜湯你甘心咩！

發火丫, Hulk係應該有火架

第一幕嗰度

除非你可以克服到
如果唔係，你無得同我隻無手套鬥手套鬥

拓海過人既時候：on your left

5年前 泰坦星 thanos

IM:粉腸
CA:做咩姐 你都打輸左 你唔係粉腸啊？

奇異博士交粒石比thanos
tony問佢點解
奇異博士:唔岩聽既說話你想唔想聽丫

我真係唔知你點做人老豆
問你攞幾粒石都冇

5年前，Thanos條八公殺左一半人，
佢同我講：Thor，你唔好叫Thor，你叫Troll啦。
之後我諗清楚，我要比全世界知道，
我Thor，唔係Troll，我要做大佬。
5年後，我已經係最強既復仇者。

Gamora 同thanos講

冇得同dr strange鬥 同dr strange 鬥

Thanos:知唔知咩係神 神以前都係人 不過佢做到人做唔到既事 所以佢就係神 一年前 長老條八婆將我驅逐左出泰坦星 一年後 我已經係MCU戰神 Black order軍隊既大佬

Steven: Tony ，你幾時同我地走返轉呀?
Tony: 如果你地解決到時空穿越嘅所有問題，我就同你地走返轉。

個IRON MAN 無用架啦 邊有人啪手指會死架

記住！人要惡過石！

粉腸

Thor：即係殺人咁，點殺阿，
跳一跳，飛個斧出去，就斬中佢隻手，咁點阿，型囉。
隊長：斬手佢咪唔死囉
Thor：咁應該點殺呢?
隊長：跳起，瞄住佢個頭，飛個斧出去，要快。
Thor：咁咪冇下集囉！

Captain America: Thor 借你戰錘用下
Thor:我個戰錘？ 你用個細啦
Captain America:我要用大戰錘

Sam：我唔識飛盾
隊長：唔使識飛既，你黎幫我執盾啫，
我飛盾，你執盾，幾有前途阿！

你幫唔到我呀
我搵肥仔雷神

Doctor Strange : 我淨係做一次！

Stark: 我整左套好勁嘅甲比你

Falcon攞左CA個盾
Hulk問Bucky:你做咩啊 唔係你囉咩
Bucky:依d叫戰術

Thor: 我要買無限手套

Ironman: 我買個盾比你呀

Thor: 我要買無限手套

Ironman: 加隻Hulk呀

Thor: 我要買無限手套

Ironman: 但你尋日爭啲死喎

Thor: 我尋日有無限手套，我洗輸比thanos?

Ironman: 你有無限手套死咗啦

我有stormbreaker 我洗輸？

邊個最快殺到Thanos就邊個贏
哦~唔通比佢殺果個贏咩?

我鐵甲奇俠係唔會輸比同一個對手
Twice

Tony 同 Dr.strange講
照你咁講，avengers咪贏緊

Dr.strange
咁就要睇最後個五 年 antman點樣返

一年前！Tony條廢老收左我套衫
佢同我講,佢話Peter,你不如唔好叫Peter
你索性叫條廢柴啦你,之後我諗得好清楚
我要話比全世界o既人知道,我Peter,唔係廢紫
我-係-spi-derman！一年啦
我已經係Avengers既王牌！

係唔係Tony嬴左
Captain可以去溝女先

100/10

彼得奎爾 我係雷神索爾
我想
加入你既護衛隊

，係最肥既復仇者

十九年前，宇宙最強，Thanos，當年既天才格鬥家。好多英雄都同我講你可能係宇宙第一個統治者，不過五年前，你選擇啪手指，唔統治宇宙，走去摘生果喎。
有時候一個決定可以改變好多野既，你都估唔到，你個女會離開你丫。

仲要陳冠希把聲

三萬蚊，美金呀！黑寡婦雞黎嫁！
你講咩野呀！！
哇鳴～～！
哇～～！
哇鳴～～～～～！

余文樂啊

thanos 啪完手指反應
rocket : 佢真係唔識架喎

thanos 啪完手指無反應
rocket : 佢真係唔識架喎

美隊:三萬蚊過夜
Hulk:你講咩呀？
美隊:三萬蚊過夜呀！你條女雞黎嫁！
Hull:

我整咗套識穿越既戰衣呀

我揸住6粒石我洗炒?
你揸6粒石你死左啦

夜媽媽著住套鐵甲 我話你聽佢肯定係基嘅

咁avenger咪輸更？

咪又未必

咁

黑寡婦去日本叫鷹眼返去
拖住隻手細細聲講
"我買咗件好性感嘅泳衣呀"
之後鷹眼就返去了

你贏左啦

thanos：垃圾即係垃圾

幻想到Zoe Salanda用佢個串樣講

黑豹交手套俾蜘蛛俠：一粒都唔好跌出黎啊，唔係打死你個衰仔

我屌晒你地老母呀
笑到仆街比人望住

條友真係唔識架喎

不得了

thanos:我拎無限手套洗死？

緋紅女巫 今日紅包

緋紅女巫 今日紅色

CM撞爆艦果陣講 打人？我打飛機添呀

iron Man:
上次係地呢個星輸比佢
今次一定要贏番佢

你渣六粒石就一早死左啦

呢個正

唔啱聽嘅說話想唔想聽

你揸stormbreaker 你死左啦

好高汁

你不如唔好叫Peter 你改名叫Richard拉你

呢句嚴重俾低估

Korg: 佢同我講，佢話唔知點解最近間屋好似越嚟越窄咁樣，喺嗰陣時我就知道佢，越嚟越肥

Scarlet Witch: 我著咗件好性感嘅戰衣呀

古一 : 你地求其搵幾個人穿越時空就當粒石係你架?我報警添呀!

3000次，愛你， 你老豆係iron man啊！！

你個盾，冇得同我把刀鬥把刀鬥把刀鬥............

雷神：我屌你老母邊個踢我

佢地去搵Thanos
美國隊長：都唔知你點樣做宇宙大佬 問你拎6粒宇宙石都無既

thanos 你點揸刀架

對唔住 搞到佢個盾咁 我一定會賠

我唔係講呢樣野呀
你知唔知呀
尋晚果個係avengers既captain黎架
人地係玩職業飛盾架
你渣住呢把垃圾刀劈爛左人地既Vibranium呀
你係咪有病呀

Thor: A-ven-gets 嘅大佬
Tony: 你唔係5年前先累死曬Asgard班𡃁？
Thor: 嗱，依d咪叫資質，好簡單，好似著草咁，Thanos 一到，轉下個雷神鎚就走到，咁又點呀？型囉

之前真係有人出過
但得兩張

邊有人上太空會嘔架

屌頭D既對白有無咁神

個肥仔真係唔識架wo

召喚hk01記者們

屌 笑到咳

夾埋贏左幾多個星球呀

Thor: We’ve got the stones. Let’s just bring her back!

hawkeye: 個肥仔真係唔識㗎喎

Captain marvel : 大叔呢度係女性專用區啊 你行開啦

會尷尬

好尷尬 .....

有科

黑寡婦係雞嚟㗎咋

Iron man同美隊講: 今次係Pepper叫我黎 我諗唔會有下次

屌你老味

Cap:唉也 你唔好亂黎 你上次咁大隻都斬佢唔死 你同佢玩 你死硬架

Thor：你放心 我依加用把stormbreaker 有五年經驗

Cap:我知 但你依加好撚肥喎

Thor: 我殺過佢一次

Falcon:CA嘅極限已經到左，輪到我FC發揮啦

：我要揸無限手套

：你揸無限手套你死咗啦

屌樓主幾有諗頭

無聊諗到

Thanos:
唔岩聽既說話 你想唔想聽?
岩岩望到你劈外星狗我發現左啲野，你唔覺得你每次出手都好唔自然既咩 ?雖然你個stormbreaker殺傷力大，不過斧頭好重、慣性太高，你每次出手就一定推頭，所以你每個攻擊都攞唔到最好既路線，除非你克服到呢樣野，如果唔係你一定唔會劈中我個頭

咁高質咪比班撚屌炒po呀

我要揸黑寡婦！

你揸黑寡婦你死左喇！

我個腦有陳小春把聲講緊呢句野

仆街全部都有聲

高質post
「我買左件好性感既泳衣」應該點改

高質post但你又唔睇

我整左個好性感既手套

唔啱聽既説話你想唔想聽？
量子力學都唔係咁架

我劈頭？我洗俾你話我錯

雷神：如果我上集gone for the head ,我洗輸!?

好性感既戰衣？

佢地穿越嗰套戰衣

呢句接hea鳩打部車嗰幕

幾年前，阿哥話睇野唔清楚，我咪帶佢去配眼鏡囉。點知驗過眼之後一D事都冇，我就同佢講，喂，靚仔，唔好同我玩野喎，信唔信我柄你呀拿。佢同我講，最近唔知點解，跑果時睇野好似越來越慢，果時候，我就知道，佢越來越快。

點解咁多負皮hulk發嬲之後鳩叫+打人好撚合理喎

Lm

雷神:我要劈佢個頭
編劇:俾你劈佢個身呀
雷神:我要劈佢個頭
編劇:加埋雷電特效
雷神:我要劈佢個頭
編劇:你係隻艦度爭d死喎
雷神:如果我劈佢個頭我洗整斧?
雷神:你劈佢個頭就冇戲做嫁啦

請問有咩幫到你？

你幫唔到我呀，我搵肥仔雷神

雷神？即係點呀？即係叫串我咁話啦下嘩？

成班女同蜘蛛仔講，行開啦 呢到女性專用特區黎㗎

CM 我打飛機添呀

Avengers 贏咗啦！Avengers先係宇宙最強嘅組織呀！

呢個唔係復3咩

Cls

紅巫女好呀，有咩好？
又高竇，又有超能力！
最緊要係咩？大波吖嘛！
一個復仇者最緊要係咩？
對奶！

快極咪85

Bag叻屙打既大佬

今次真係死左

做乜鳩

鋼：你無女，我有
美：對唔住，我剩係鍾意渣peggy對波

鋼：你老豆，幾勁喎，如果我要收集曬d寶石，都要用六個月時間

G：估唔到個死老鬼禁西利

鷹眼：唔該爽手d 我趕住推我助手落山

同cm講 你係我條女 我打左你啦

我買左條好性感既泳褲

粉腸!!

我個頭我個頭我個頭我個頭…

im：咪以為搵幾架飛船封咗個天就當個地球係你架！？

Im 落車嗰幕

真係唔識嫁喎

補圖
樓上 = Hulkbuster

下,會唔會以後每個月都黎一次嫁

Hk01 屌你老母

烏：拿你講好啦，唔好陏手呀！公眾場所打女，對小朋友心理好大影架

火箭:你保證唔會整爛我架船吖嘛
鷹眼:得啦
火箭:小心甩尾啊

Av3 同Thanos隻揪完:
係咪呢，叫左你冷靜啲㗎喇，依家因為你唔冷靜搞成咁啦。

Thanos 收左油啦 Avengers贏左啦
(Yeahhhhh 之後隨褲)

諗到導演用佢把死人聲用廣東話講

勁極咪又係Thanos

Tony:你有冇覺得啪手指果下，好唔自然

推

ca2

你壞埋右喎清

你有無限手套你死撚左啦

AV3 最尾，拎唔到手套

Iron Man (望住星爵）：
喂，條友真係唔識架wor

嘩 呢個同執盾一樣咁正

笑撚死我

唔該我黎搵肥仔雷神架
雷神？ 寸我咁話喇喎！

廿一年前 泰坦星最勁 薩諾斯 瘋狂泰坦 當時嘅泰坦星之王 好多英雄都話比我聽 你好可能係Marvel第一個超級反派 不過好可惜吖 廿一年前 你選擇咗寶石 唔做王帝 走去做大反派喎 不過 做人既野有d野真係估唔到㗎 儲石嗰陣係 做人都係 你都估唔到 你最後會打輸左吖

Thanos話唔知紅女巫係邊個
跟住紅女巫照屈住佢嚟打
Thanos欲哭無淚
心諗：條友真係唔識架喎

有冇人可以錄音

hulk啪完手指之後，大軍殺到
hulk：係咪呢，都叫咗你地冷靜啲。而家就係因為你地唔冷靜，所以搞成咁

上太空會嘔，你唔係粉腸呀？

巴打你掉撚轉左

tony死左梗係要喊架啦 喊啦

我整左套好性感既armor呀

星爵說: 我同你 一個人

屌你老母

你今晚上泰坦星
打贏個個Thanos
我聽日借時光機你用

喂 另加一矼油
入滿！

世界冠軍

呢個post九成既野本身都係杜汶澤講既

點解無啦啦我跪左係到

stark industry Ironman 今日紅色